整一堆文宣 唔FW去香討UWANTS有乜用??

首先 不分化不篤灰不割席 要嬴呢場運動 文宣力量不容忽視 黑都可以講到變白

有無人一齊去反攻香討 UWANTS BABYKINGDOM 還我淨土 由我做起
希望大家每人每日響 香港時事新聞分享岩聽既POST 每日分享5個
人人都做 好快光復香討
香討:

遇到攻擊唔洗怕 只要雞拿咁大隻紅字 粗體 5毛就好快收皮

支持，文宣快啲出素材先

支持

你地想場運動嬴 最先起碼要光復左香討UWANTS呢D藍絲媒體先
大家手足幫幫手 香討

文宣唔係留比自己人打飛機

PUSH

連光復香討UWANTS都做唔到 真係唔洗唸光復HK 做野啦兄弟

禁錯負皮對唔住
推返先

推

UP

Push